溫馨提示：唔好帶動本地經濟

再一次提醒各位

攬炒唔係口號黎，

你可以用黎壯大黃圈，

用黎捐錢，

用黎帶動外國經濟，

都唔可以用佢地塞比你地嘅錢，

落曬去藍絲黨鐵袋

黃色經濟圈消費

支持

7093

amazon 瘋狂掃貨

推

USD Payment

[推！派錢係民主派功勞]民建聯、工聯會反對回水一萬銀畀市民

帶動黃色經濟

當然知道啦

炒美股

pish

好撚多港豬原諒咗黨鐵
多咗post講"搭鐵嘅時候見到乜乜乜"

屌你老母搭乜撚嘢黨鐵啊
佢就話趕時間冇計

屌你老豆唔撚識早啲出門口啊?

1. 上外國網買野
2. 留錢遲啲旅行
3. 唔用錢
4. 用喺黃色經濟圈

沙中綫開通當日

你睇個樣冇個正常 嗰堆少數黎姐

繼續推

之後我勁多fd走去坐
影撚埋啲乜嘢路線圖話爽

嗰堆係少數
但已經照搭黨鐵係多數

咁on9

係